====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans une ville sans industrie où la biodiversité et l ' agriculture urbaine sont des données majeures ,  l ' inversion du regard consiste aussi à faire du grand paysage le centre des enjeux en le considérant non seulement comme sanctuaire , mais comme lieu de vie et partenaire économique pour les développements futurs .
Tokens having emotion: [ considérant ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ considérant ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

